朝早次次一上地鐵就鼻塞流曬鼻涕咁

每次都忍撚到落車就冇野